蘋果iphone se推出 iphone 8大降價

大家買se無非要平姐，如果真係要細機咁買11pro啦個Size 一樣。i8 2500都有不如買8，a13 產能過剩，實際體驗根本分別唔大

用緊7，想聽朝去衝8，唔知會落到幾錢呢

差800 差咗三年科技，呢 800抵俾呀
而且仲有 esim 玩

冇左3D touch ，8仔有，打機方法好多，又好用，好懷念有3D touch嘅iPhone

閹割左好耐啦 除非你一直唔更新

真係好好用

有道理喎
買新SE既都係想要touch id，平，細
IPhone 8仲平過新SE，尺寸一樣真係仲抵屌

但冇乜人知有呢個功能，知道都未必識用，我身邊啲朋友個個都唔識用，希望apple 可以加返3D touch 俾嚟緊嘅iPhone 12

係囉身邊冇人知有呢樣野，有佢真係好方便，用得最多係喺連登，依加個haptic touch係取代唔到

7同8都下埋架

官網冇姐 出面舖頭仲有大把

i8

se粒u起碼玩多3年
800蚊抵比
8仔影唔到假portrait

56k 已經足夠

如果se出plus就好，本身諗住佢出plus 買黎當孝仔機

係，dual sim 真係極方便
club sim esim 都係$28 一個月可以養號碼
配張3 萬年卡都係百鬆有56gb data
一個月都用唔到56gb la

唔會加啦，因為會厚返

同埋舊電會細返